<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><corpus><sms id="1"><date>15 sept. 2011 07:28:55</date><tel_id>477</tel_id><cont>Hey ca va?Alors cette rentree?Va falloir se trouver un p'tit creneau pour se voir!Dis moi, est-ce que tu sais quand commence les cours de langue non specialiste?Bisoux</cont></sms>
<sms id="2"><date>15 sept. 2011 08:02:08</date><tel_id>477</tel_id><cont>bjr khey! g 50 fleurs a la maison tu passes kan ?</cont></sms>
<sms id="3"><date>15 sept. 2011 08:03:01</date><tel_id>477</tel_id><cont>Coucou !C'est quand la feria de Nimes?J'suis pas bien sure de la faire mais pourquoi pas!Sinon oui, j'profite de ma derniere semaine de vacance!Bon courage!Bisoux</cont></sms>
<sms id="4"><date>15 sept. 2011 08:03:35</date><tel_id>427</tel_id><cont>on se retrouve a la bank ?</cont></sms>
<sms id="5"><date>15 sept. 2011 09:05:28</date><tel_id>477</tel_id><cont>coucou chéri comment vnt antoine et cédric? tu me rejoins a blois plus tard ?</cont></sms>
<sms id="6"><date>15 sept. 2011 09:06:26</date><tel_id>477</tel_id><cont>Encore moi... J'te harcele, oui oui et j'assume :)Juste j'te tiens au courant.On sera 4. Toi, patrick, robert et moi a participer. On t'avance?</cont></sms>
<sms id="7"><date>15 sept. 2011 09:07:10</date><tel_id>477</tel_id><cont>Dis, pour le premier midi on s'fait a manger de nous comme on avait fait y'a deux ans? Ou vous allez acheter des trucs pour le samedi midi?Biisoux</cont></sms>
<sms id="8"><date>15 sept. 2011 09:07:27</date><tel_id>438</tel_id><cont>Hey hey !J'te souhaite un tres joyeux n'anniversaire! Profite bien de ta journee !La boule te souhaite aussi un tres joyeux anniv' !Bisoux</cont></sms>
<sms id="9"><date>15 sept. 2011 09:08:09</date><tel_id>477</tel_id><cont>Je suis desolee... J'avais pas vu l'heure et pas de portable sur moi...Encore desolee...Bisoux</cont></sms>
<sms id="10"><date>15 sept. 2011 09:08:35</date><tel_id>477</tel_id><cont>tes papiers sont prêts</cont></sms>
<sms id="11"><date>15 sept. 2011 09:09:37</date><tel_id>477</tel_id><cont>Histoire d'etre sure certaine !Demain je commence a 7h30 c'est ca?Bisoux</cont></sms>
<sms id="12"><date>15 sept. 2011 09:20:11</date><tel_id>254</tel_id><cont>Ca y est le truc d'sms commence mdr mon salaud</cont></sms>
<sms id="13"><date>15 sept. 2011 09:30:38</date><tel_id>290</tel_id><cont>Coucou! T'es pas la alors ce weekend? Et es-ce que tu sais si tes parents font quelque chose ce weekend? Parce qu'il y a la journée du patrimoine et plein de monument gratuit, et comme je suis seule, je me serai bien greffée ! Lol</cont></sms>
<sms id="14"><date>15 sept. 2011 09:34:06</date><tel_id>254</tel_id><cont>j'ai de la bonne chez moi passe</cont></sms>
<sms id="15"><date>15 sept. 2011 09:35:28</date><tel_id>254</tel_id><cont>Ha oui et au fait j'ai mis un bulletin a ton nom et num pour gagner une paire de chaussures lol jtexpliquerai !</cont></sms>
<sms id="16"><date>15 sept. 2011 09:38:44</date><tel_id>254</tel_id><cont>Haha merci beaucoup :). Tout se passe bien dans..ma chambre u! Lol. il fait une chaleur pas possible ici! J'espere que tout va bien toi (coeur)</cont></sms>
<sms id="17"><date>15 sept. 2011 09:54:53</date><tel_id>151</tel_id><cont>mrd je l'ai tué vien vite g besoin de toi. je l'ai tué avec un couto.</cont></sms>
<sms id="18"><date>15 sept. 2011 09:55:01</date><tel_id>151</tel_id><cont>Penseea moi aujourdhhui! Lec mec qui saime pas trop</cont></sms>
<sms id="19"><date>15 sept. 2011 09:55:29</date><tel_id>151</tel_id><cont>Regarde le cours de physique, il est sur l'ENT ! </cont></sms>
<sms id="19"><date>15 sept. 2011 09:55:29</date><tel_id>151</tel_id><cont>Viens m'aider stpl il y a trop de sang je sais plus quoi faire </cont></sms>
<sms id="19"><date>15 sept. 2011 09:55:29</date><tel_id>151</tel_id><cont>On devrait aller manger vers 18h à la com </cont></sms>
<sms id="19"><date>15 sept. 2011 09:55:29</date><tel_id>151</tel_id><cont>Je te jure tu refais ça je te défonce, j'ai vu comment tu les regardais sale pédo </cont></sms>
<sms id="19"><date>15 sept. 2011 09:55:29</date><tel_id>151</tel_id><cont>J'ai trop faim vasy, quelqu'un est chaud pour sortir manger un bout ? </cont></sms>
<sms id="19"><date>15 sept. 2011 09:55:29</date><tel_id>151</tel_id><cont>Ouais je comprend, après c'est chaud quand même elle aurait pu le dire avant -_- </cont></sms>
<sms id="19"><date>15 sept. 2011 09:55:29</date><tel_id>151</tel_id><cont>Tain ce prof de merde il me casse les couilles, il va me tuer avec cces DM de merde</cont></sms>
<sms id="19"><date>15 sept. 2011 09:55:29</date><tel_id>151</tel_id><cont>J'en ai marre, j'ai un projet super chiant et mon binome fout rien je fais quoi moi, je lui fous des coup de pieds au cul </cont></sms>
<sms id="19"><date>15 sept. 2011 09:55:29</date><tel_id>151</tel_id><cont>T'inquiete c'est safe, je le connais il est reglo, tu viens à 18h avec l'argent</cont></sms>
<sms id="19"><date>15 sept. 2011 09:55:29</date><tel_id>151</tel_id><cont>Ca devrait etre bon d'ici mardi t'auras tes papiers, à la douane ça devrait passer si tu fais gaffe</cont></sms>
<sms id="19"><date>15 sept. 2011 09:55:29</date><tel_id>151</tel_id><cont>On fait ça quand ? Je suis passé à côté vers 13h il y a jamais personne, tu te sens chaud pour casser une fenetre </cont></sms>
</corpus>