<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><corpus><sms id="1"><date>15 sept. 2011 07:28:55</date><tel_id>477</tel_id><cont>Hey ca va?Alors cette rentree?Va falloir se trouver un p'tit creneau pour se voir!Dis moi, est-ce que tu sais quand commence les cours de langue non specialiste?Bisoux</cont></sms>
<sms id="2"><date>15 sept. 2011 08:02:08</date><tel_id>477</tel_id><cont>bjr khey! g 50 fleurs a la maison tu passes kan ?</cont></sms>
<sms id="3"><date>15 sept. 2011 08:03:01</date><tel_id>477</tel_id><cont>Coucou !C'est quand la feria de Nimes?J'suis pas bien sure de la faire mais pourquoi pas!Sinon oui, j'profite de ma derniere semaine de vacance!Bon courage!Bisoux</cont></sms>
<sms id="4"><date>15 sept. 2011 08:03:35</date><tel_id>427</tel_id><cont>on se retrouve a la bank ?</cont></sms>
<sms id="5"><date>15 sept. 2011 09:05:28</date><tel_id>477</tel_id><cont>coucou chéri comment vnt antoine et cédric? tu me rejoins a blois plus tard ?</cont></sms>
<sms id="6"><date>15 sept. 2011 09:06:26</date><tel_id>477</tel_id><cont>Encore moi... J'te harcele, oui oui et j'assume :)Juste j'te tiens au courant.On sera 4. Toi, patrick, robert et moi a participer. On t'avance?</cont></sms>
<sms id="7"><date>15 sept. 2011 09:07:10</date><tel_id>477</tel_id><cont>Dis, pour le premier midi on s'fait a manger de nous comme on avait fait y'a deux ans? Ou vous allez acheter des trucs pour le samedi midi?Biisoux</cont></sms>
<sms id="8"><date>15 sept. 2011 09:07:27</date><tel_id>438</tel_id><cont>Hey hey !J'te souhaite un tres joyeux n'anniversaire! Profite bien de ta journee !La boule te souhaite aussi un tres joyeux anniv' !Bisoux</cont></sms>
<sms id="9"><date>15 sept. 2011 09:08:09</date><tel_id>477</tel_id><cont>Je suis desolee... J'avais pas vu l'heure et pas de portable sur moi...Encore desolee...Bisoux</cont></sms>
<sms id="10"><date>15 sept. 2011 09:08:35</date><tel_id>477</tel_id><cont>tes papiers sont prêts</cont></sms>
<sms id="11"><date>15 sept. 2011 09:09:37</date><tel_id>477</tel_id><cont>Histoire d'etre sure certaine !Demain je commence a 7h30 c'est ca?Bisoux</cont></sms>
<sms id="12"><date>15 sept. 2011 09:20:11</date><tel_id>254</tel_id><cont>Ca y est le truc d'sms commence mdr mon salaud</cont></sms>
<sms id="13"><date>15 sept. 2011 09:30:38</date><tel_id>290</tel_id><cont>Coucou! T'es pas la alors ce weekend? Et es-ce que tu sais si tes parents font quelque chose ce weekend? Parce qu'il y a la journée du patrimoine et plein de monument gratuit, et comme je suis seule, je me serai bien greffée ! Lol</cont></sms>
<sms id="14"><date>15 sept. 2011 09:34:06</date><tel_id>254</tel_id><cont>j'ai de la bonne chez moi passe</cont></sms>
<sms id="15"><date>15 sept. 2011 09:35:28</date><tel_id>254</tel_id><cont>Ha oui et au fait j'ai mis un bulletin a ton nom et num pour gagner une paire de chaussures lol jtexpliquerai !</cont></sms>
<sms id="16"><date>15 sept. 2011 09:38:44</date><tel_id>254</tel_id><cont>Haha merci beaucoup :). Tout se passe bien dans..ma chambre u! Lol. il fait une chaleur pas possible ici! J'espere que tout va bien toi (coeur)</cont></sms>
<sms id="17"><date>15 sept. 2011 09:54:53</date><tel_id>151</tel_id><cont>mrd je l'ai tué vien vite g besoin de toi. je l'ai tué avec un couto.</cont></sms>
<sms id="18"><date>15 sept. 2011 09:55:01</date><tel_id>151</tel_id><cont>Penseea moi aujourdhhui! Lec mec qui saime pas trop</cont></sms>
<sms id="19"><date>15 sept. 2011 09:55:29</date><tel_id>151</tel_id><cont>Bon alors jvais etre serieuse  un ptit moment ..  On se connais pas depuis longtemps cest le moins quon puisse dire mais je taime déjà beaucoup et ca me touche enormement que tu me confit des choses comme ca , donc a lavenir jveux que tu sache que petetre que je ne suis pas la personne ideal pour ca , surment quil ya des gens beaucoup mieu placer que moi pour te comprendre et ben je peux essaye et pyis meme si je ny arriverai surment pas toujours .. Bah quand on est triste et qu'on se sent seule , c'est bon de savoir quune personne est la pour toi , juste pour toi (coeur). Bonne nuit dors bien choux je taime ( oui parce que en plus detre tactile je suis super affective avec les gens quelle plait cette anne ;)* )</cont></sms>
</corpus>